就快去到暑假，連登將會朝早都有中學雞

諗起都唔想玩連登

點算好

做假膠撚佢地
好過認真同佢地討論

無錯 扮下假膠撚下，過下日辰算